認真 好多atm都冇現金

要禁錢快手 工廠區atm都冇晒現金

屌 行左3間都冇

好彩屋企樓下有

【文宣入！！！】香港人全面connect，對準政權，抽乾中共，撳錢大行動！